呼籲所有參加光復紅土既手足向宋皇臺方向下跪，跟住高呼大宋王朝萬歲

話俾共狗知大宋王朝先係香港祖國

tui ah

bong tui

Dai Sung Wong Chiu Man Sui

TUI

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

怒髮衝冠，憑欄處，瀟瀟雨歇。
抬望眼，仰天長嘯，壯懷激烈。
三十功名塵與土， 八千里路雲和月。
莫等閑、白了少年頭，空悲切。
靖康恥，猶未雪；臣子恨，何時滅？
駕長車，踏破賀蘭山缺。壯志饑飱胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。
待從頭，收拾舊山河，朝天闕。

崖山之後無華夏

Naap Dee ho ball

厓山之後無中國，明朝之後無華夏，九七之後無香港

先拜先帝

香港人對住邊個政權都唔下跪
要跪 我地都係跪人去818